---
title: "prati roju pandaage song lyrics"
album: "Prati Roju Pandage"
artist: "S Thaman"
lyricist: "KK"
director: "Maruthi Dasari"
path: "/albums/prati-roju-pandage-lyrics"
song: "Prati Roju Pandaage"
image: ../../images/albumart/prati-roju-pandage.jpg
date: 2019-12-20
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/q03qEkTMIBw"
type: "title track"
singers:
  - Sri Krishna
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merisaade Merisaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merisaade Merisaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pasi Vaadai Merisaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pasi Vaadai Merisaade"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merisaade Merisaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merisaade Merisaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pasi Vaadai Merisaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pasi Vaadai Merisaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Murisaade Murisaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Murisaade Murisaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saradaalo Munigaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saradaalo Munigaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thana Vare Vasthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thana Vare Vasthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alupinka Marichaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alupinka Marichaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasanthaa Velugenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasanthaa Velugenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika Cheekatelliindi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika Cheekatelliindi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thellaari Nee Navvuthone
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thellaari Nee Navvuthone"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padi Mandi Undagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padi Mandi Undagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prathi Roju Pandage
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prathi Roju Pandage"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padi Navvuthundagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padi Navvuthundagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prathi Roju Pandage
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prathi Roju Pandage"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merisaade Merisaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merisaade Merisaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pasi Vaadai Merisaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pasi Vaadai Merisaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Murisaade Murisaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Murisaade Murisaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saradaalo Munigaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saradaalo Munigaade"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gala Gala Maatala Sadilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gala Gala Maatala Sadilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baruvika Thelika Padele
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baruvika Thelika Padele"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Irukuga Maarithe Gadule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Irukuga Maarithe Gadule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Churukuga Praaname Kadile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Churukuga Praaname Kadile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manamanthaa Kalisunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manamanthaa Kalisunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalathunnaa Marichene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalathunnaa Marichene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manamantha Venakunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manamantha Venakunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maranaanne Gellichene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maranaanne Gellichene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mimu Kalavagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mimu Kalavagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thega Kalavaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thega Kalavaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aslidi Kadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aslidi Kadaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Sambaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Sambaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Varasalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Varasalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadilina Kshanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadilina Kshanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika Teliyade Ontarithanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika Teliyade Ontarithanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaallako Raaru Kannollilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennaallako Raaru Kannollilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vasthoone Poyaayi Kanneellilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vasthoone Poyaayi Kanneellilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Illantha Maarindi Sandallugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Illantha Maarindi Sandallugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meerantha Undaali Vandellilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meerantha Undaali Vandellilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manavaare Venakunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manavaare Venakunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maranaanne Marichele
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maranaanne Marichele"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasanthaa Velugenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasanthaa Velugenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika Cheekatellindi Thellaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika Cheekatellindi Thellaari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Navvuthone
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Navvuthone"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padi Mandi Undagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padi Mandi Undagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prathi Roju Pandage
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prathi Roju Pandage"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padi Navvuthundagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padi Navvuthundagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prathi Roju Pandage 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prathi Roju Pandage "/>
</div>
</pre>
